分享大學借火故事

大學個時無拍拖 有住hall 有點寂寞 想借點火
同學話住hall唔點火 點叫算住hall
跟住我係網上識到幾個女仔 佢地都想問我借火 不需要太認識我 然後我借左火比佢地 至少個刻可渡過 其中一個我借左六次火比佢 但現在畢業了 我間中仲係想借火…

upmud9

唱完首歌早啲訓

個個都唔帶火機？

有無巴絲可以解釋咩係借火？

借過，吊佢個系而家都未還

@也想借點火

「借火之意不在煙」, 借火背後的意思是, 想搭上另一個人(另一個傷心痛苦的人), 暫時解決自己心中的寂寞和痛苦 -- 即代表想要一夜情 (看了 MV 後更加可以確定).

借火之人偶然見到另一位「同是天涯淪落人」, 自然易生共鳴, 但既然與對方毫不認識, 而且剛失戀, 對感情之事是極度悲觀的, 所以只想到要暫時發洩心的情慾和苦惱, 完全沒有想到要和對方有任何承諾或發展下去的.

得啦得啦 收皮啦